afraid to get your feet wet

swim at your own risk

Tony發明iron man suit之後，早期至中期嘅激光係幾洗得
例如:
佢射9個boss (iron man 1)

同war machine一齊射爆boss ( iron man 2)

有時候會亂用一下，例如同WM互射 (iron man 2)

或者用400%電力炸落去thor到，人地都只係反一反身就打返轉頭
你就反省下下下用激光掂唔掂啦

去到avengers 2，激光又work返
包括同vision and Thor 一齊射Ultron

同埋同thor合作炸城

點知去到CA3，激光就玩臭咗啦
Vision承襲tony嘅戰術，用粒mind stone 射射
點知殺紅了眼，射到人半身不遂

去到avengers 3，又係用激光
結果仲俾人反傷

Vision 哥哥，射到咁上下耐就好停啦

Tony 一開場用激光打隻大隻佬係ok的

但最後tony同thanos隻抽隻
Tony又係用激光死射爛射

大佬呀，射到咁上下好停啦，轉下手啦

Wanda用激光爆石同拖住thanos唔計

結論: 唔亂用激光就唔洗死

點解你老死d po先有人入

因為佢係痴撚線港女